[star wars]he he 未來地產基界情困少年搵好友傾訴 兩人同鎅手

柴灣環翠邨澤翠樓對開，凌晨零時許，街坊報警指兩名10多歲少年，用玻璃碎片鎅手。警方及救護員到場，發現兩名分別姓陳及姓馮16歲少年，左手手腕受傷，救護員替他們包紮，並由友人陪同送院。據稱，陳受感情問題困擾，於是找姓馮好友傾訴心事，不料兩人一同鎅手。警方調查事件沒有可疑。

HEHE

出面POST看破紅塵個啲